德國第五級聯賽女教練用球員下體尺寸揀人

【荒唐更衣室】女教練用球員下體尺寸揀人

男子足球近年開始出現由女性教練領軍，德國第5級聯賽球隊古柏堡教練胡賓賀絲係其中之一。

呢位年僅30歲嘅女少帥近期人氣急升，但並非佢教波成績特別好，而係佢一句說話，令全世界震驚。

話說德國《世界報》記者日前採訪胡賓賀絲時，提出一個問題：「你進入更衣室時，球員係咪都着好晒衫褲？」胡賓賀絲竟然答：「佢哋肯定唔需要着好衫褲，我好專業，我係根據球員下體尺寸大細，來挑選派邊個上陣。」

雖然唔知胡賓賀絲講真定講假，但佢今次語出驚人，立即成為新聞人物，被網民大起底。原來佢球員時代曾經效力古柏堡女子隊，可以話係球隊「名宿」，喺球會有一定地位，難怪講嘢可以咁大膽。

胡賓賀絲亦入選過德國U23女足，佢2年前已經掛靴，今季開始執教古柏堡男足，並成為德國男足頭5級聯賽之中，唯一女性教練。

不過，古柏堡成績麻麻，現時排包尾，可能胡賓賀絲需要改變一下佢嘅「用人方法」。

弱智都做到記者?

google 左相
不了

咁有冇google埋啲隊員嘅相
睇下有幾長

賓周大一定FIT？

咪撚Copy呢d報導啦
原文話女教練係講笑

咁我咪一定正選

點解而家記者報fake news 可以完全無事

唔好助長東方d文盲記者亂報導

可能係越細越多上陣機會

至下午五時其泳班完畢，事主欲取回物品時，被告着他到沖涼格，並用浮板遮擋門下隙縫，教泳術十五分鐘後，被告突用右手拉事主褲頭稱：「下體嘅大細同游水速度有關。」被告又拉開自己褲頭說：「我哋嘅下體大細差唔多，會影響游水速度，方力申游水咁快，都因為下體大。」

講笑? 試下係男教練咁講女球員？
成隊一齊metoo
全球公審

真 你8cm已經長過90%香港人

人地串緊個記者
記者攞返句野砌佢

人地本身串緊記者9up啊

明明係百份報斷章取義，又關me唔metoo事

真係唔怪得啲妓者之前話花式溜冰可以靠除衫攞高分都大把香港人信

我知係講笑呀
我意思係即使只係講笑
呢啲玩笑都只能係女人講
男人講呢啲笑話一樣會俾婦團攻擊

根本唔係 sarc唔 sarcastically 嘅問題，而係 sarcastically講呢啲嘅男人一樣會被圍剿

試下男人喺德國話用胸部大小揀女人

咁你答東方有無屈人